【黑警御用毒后｜放料篤行家】與30黑警有不尋常關係 毒后落網掀警隊大恐慌

在毒品圈子逐漸上位的Janice明白，要長做長有，一定要跟警察打好關係。因此她不時向警方提供毒品線報，做金手指，「篤行家背脊」。有熟知內情的探員表示，Janice有一位名為Tommy的表哥，是毒品調查科的沙展，而Janice不時會向表哥提供情報，例如其他毒品拆家的出貨交易時間和地點，或是「毒品飯堂」的位置等，協助破案。據悉Tommy亦相當照顧Janice，有甚麼問題都幫她解決。

至於上月尾，西九總部探員在油麻地破獲的1.5億元冰毒案，有消息指是Janice放風給他任職警署警長的男朋友，男友其後再向上司匯報，因而破獲這宗單大型毒品案。

Janice和警隊之間千絲萬縷的關係，不止是警員與線人之間的合作，而是更深入，牽涉更多私人因素的複雜關係。有警員向本刊爆料指，她在警察圈子中外號「皇家腸」，事緣她最愛接近警察，幾乎只要有委任證都會「受溝」。據悉她跟大約三十名警員有不尋常關係，這群警員從員佐級到督察級、由反黑到掃毒的都有，可謂「有殺錯無放過」。所以這次冰毒案東窗事發後，警察圈子中盛傳，很多警員非常憂心，有人會在庭上「爆大鑊」，令自己的鐵飯碗不保之餘，更會惹上麻煩。

狗西

依家班差佬就真係「冚家腸」啦

仲多過劉公子